小米

買小米隻股真係易有心臟病,完全好似唔跟大市,瘋狂升跌升跌

7蚊升到30蚊你唔講
跌個少少嘈嘈閉